先達 Lo 哥全力唱好 iPhone X 炒得起？出價 HK$10 萬都有接

我出廿萬

行撚開啦 四十個啊我

冇了 咁我要cut ir了

5億

睇淘寶已經知冇得炒

炒太高啲蝗寧願返大陸買啦

大陸官方同中移動都一樣價任買

10萬想買? 冇廿萬唔放

好心涼

Binc

仲有幾個鐘就賺十萬

wa乜lo哥個樣咁呀 火農過d ipx wo

接左未